Polyu MSc in Medical Imaging and Radiation Science

如果本身讀Medical Science，Masters讀Poly個MSc in Medical Imaging and Radiation Science，讀完可唔可以做radiographer/radiologist?

A Bachelor's degree or the equivalent in radiography or a related discipline from a recognised institution.
Relevant post-qualification working experience is preferred.

好明顯人地係俾行內人深造
專業級嘅轉行master點會係1年ft